有冇人一齊打PUBG MOBILE?

有便留名

垃圾支那驚

有

PC版

樓主仲打嗎？

我成日隊滅

我加你